[證據]有新聞片段影到疑似周同學墜樓一刻

留意大約1分鐘時右上角停車場位

放大版，明顯見到係有人dup佢落樓，成個身係打橫架屌你老母死黑警填命啦

拉，唔係果個位黎

唔係咩

求當區手足認下位置啱唔啱先

將軍澳手足快d 入黎認下位

琴日先有相同post
咪話左唔係依個位 屌

sorry 無睇到

你睇多幾秒，後面仲有幾件野飛出黎，無理由呢一刻有手足俾人掉落樓，幾秒後有人搵野掉popo

屌你老母 個個都係咁將同一樣野係咁post 仲要fc埋fake news都仲出 煩撚到

好心追下post睇下有無人出過先出post啦 集中討論啊

拉